如果俾你青春不老但唔可以打j扑野，deal唔deal

成世18歲
青春不老
永生
冇暗瘡冇白髮
視力聽覺體力永遠如一
但有條件
唯一條件就係不能人道
你唔會有性慾
但亦可以㩒粒掣
㩒左就有性慾
冇得熄返
由你射精個下
就註定你會變返普通人一樣
會老
會死
值唔值得

唔射咪得

唔會有性慾先好

無性欲就唔會想打j扑野啦
你話有性欲但唔俾發洩就慘d

無睇過不死人d戲？
9成9講求死喎

要返幾十年工仲唔夠呀?

冇性慾咪好
唔洗晒精神晒時間晒體力